
                      No esta mal. Lenta en algunas ocasiones,y bastante predecible. Pero se deja ver. Sobre todo, en comparacion con el resto de la cartelera...soy la unica que piensa que llevamos una racha muy floja de pelis...?
        
            